layout: photo
title: "About Me"
date: 2015-04-11 14:23:22
---

- 俺是一个喜欢coding的人，从初中就喜欢这个，大学就报了软件专业.
- 稀饭新技术，极客，热爱数码但是烧不起.
- 大学学了C,vb.net,Delphi,Java,asp…
- 常去逛逛的论坛有CSDN,Iteye,Pudn,SegmentFault,StackoverFlow,CodePen,InfoQ,Github,TuiCool…
- 喜欢打乒乓球，打篮球，运动，骑行，lol坑你带你飞。乒乓球求虐嗷~
- 看看俺的小网站 http://www.lonelyrobots.cn
- 俺的qq：654714226 | 俺的邮箱：zhanyang.z@icloud.com | 俺的微信在下面 | 約麼？

<img src="/images/wxphoto.jpg" width="300px" />

